李 家 超 失 職 ！

智利出現大規模示威衝突，而智利係屬於其中一個外遊警示制度覆蓋國家，但係保安局竟然連最低級別既黃色外遊警示都唔出。

突發 智利大戰中

連最低級別既黃色外遊警示都唔出

智利係屬於其中一個外遊警示制度覆蓋國家